有冇人同我一樣冇違背自己承諾一直都咁長情

即使咁多年換過幾部機
明知冇辦法裝得番都仲keep喺度

有嘅麻煩揮一揮手